老老豆豆，泛民總辭我地連登仔就一定出黎支持

鍵盤戰士🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️到時有2成人出黎都執到

香港人一貫強國血統
內鬥最叻
鬧泛民/港獨既力量永遠高於鬧保皇派